# Translations template for BridgeDB.
# Copyright (C) 2015 'The Tor Project, Inc.'
# This file is distributed under the same license as the BridgeDB project.
# 
# Translators:
# Casper Li <casper.hk@hotmail.com>, 2013
# 大圈洋蔥, 2016
# Casper Li <casper.hk@hotmail.com>, 2013
# Wen-Gan Li <wgli@wgli.net>, 2015
# 大圈洋蔥, 2016
# 大圈洋蔥, 2016
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: The Tor Project\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'https://trac.torproject.org/projects/tor/newticket?component=BridgeDB&keywords=bridgedb-reported,msgid&cc=isis,sysrqb&owner=isis'\n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-25 03:40+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-19 19:57+0000\n"
"Last-Translator: 大圈洋蔥\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) (http://www.transifex.com/otf/torproject/language/zh_HK/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"
"Language: zh_HK\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate the following words and/or phrases in
#. any string (regardless of capitalization and/or punctuation):
#. "BridgeDB"
#. "pluggable transport"
#. "pluggable transports"
#. "obfs2"
#. "obfs3"
#. "scramblesuit"
#. "fteproxy"
#. "Tor"
#. "Tor Browser"
#: bridgedb/https/server.py:167
msgid "Sorry! Something went wrong with your request."
msgstr "對唔住！你嘅請求有錯誤。"

#: bridgedb/https/templates/base.html:79
msgid "Report a Bug"
msgstr "回報錯誤"

#: bridgedb/https/templates/base.html:82
msgid "Source Code"
msgstr "原始程式碼"

#: bridgedb/https/templates/base.html:85
msgid "Changelog"
msgstr "更新日誌"

#: bridgedb/https/templates/base.html:88
msgid "Contact"
msgstr "聯絡資訊"

#: bridgedb/https/templates/bridges.html:35
msgid "Select All"
msgstr "選擇全部"

#: bridgedb/https/templates/bridges.html:40
msgid "Show QRCode"
msgstr "顯示QRCode"

#: bridgedb/https/templates/bridges.html:52
msgid "QRCode for your bridge lines"
msgstr "你嘅橋接線路QRCode"

#. TRANSLATORS: Please translate this into some silly way to say
#. "There was a problem!" in your language. For example,
#. for Italian, you might translate this into "Mama mia!",
#. or for French: "Sacrebleu!". :)
#: bridgedb/https/templates/bridges.html:67
#: bridgedb/https/templates/bridges.html:125
msgid "Uh oh, spaghettios!"
msgstr "有問題！"

#: bridgedb/https/templates/bridges.html:68
msgid "It seems there was an error getting your QRCode."
msgstr "掃瞄QRCode時似乎發生錯誤。"

#: bridgedb/https/templates/bridges.html:73
msgid ""
"This QRCode contains your bridge lines. Scan it with a QRCode reader to copy"
" your bridge lines onto mobile and other devices."
msgstr "此QRCode含你嘅橋接線路。以流動裝置掃瞄可取得你嘅橋接線路。"

#: bridgedb/https/templates/bridges.html:131
msgid "There currently aren't any bridges available..."
msgstr "目前無可用嘅橋接器…"

#: bridgedb/https/templates/bridges.html:132
#, python-format
msgid ""
" Perhaps you should try %s going back %s and choosing a different bridge "
"type!"
msgstr "或者可嘗試%s返回%s，然後選取唔同嘅橋接類型！"

#: bridgedb/https/templates/index.html:11
#, python-format
msgid "Step %s1%s"
msgstr "步驟%s1%s"

#: bridgedb/https/templates/index.html:13
#, python-format
msgid "Download %s Tor Browser %s"
msgstr "下載%s Tor洋蔥路由瀏覽器%s"

#: bridgedb/https/templates/index.html:25
#, python-format
msgid "Step %s2%s"
msgstr "步驟%s2%s"

#: bridgedb/https/templates/index.html:27
#, python-format
msgid "Get %s bridges %s"
msgstr "取得%s橋接器%s"

#: bridgedb/https/templates/index.html:36
#, python-format
msgid "Step %s3%s"
msgstr "步驟%s3%s"

#: bridgedb/https/templates/index.html:38
#, python-format
msgid "Now %s add the bridges to Tor Browser %s"
msgstr "咿㗎%s將橋接加入到Tor洋蔥路由瀏覽器%s"

#. TRANSLATORS: Please make sure the '%s' surrounding single letters at the
#. beginning of words are present in your final translation. Thanks!
#. (These are used to insert HTML5 underlining tags, to mark accesskeys
#. for disabled users.)
#: bridgedb/https/templates/options.html:38
#, python-format
msgid "%sJ%sust give me bridges!"
msgstr "%s畀%s我橋接！"

#: bridgedb/https/templates/options.html:51
msgid "Advanced Options"
msgstr "進階選項"

#: bridgedb/https/templates/options.html:86
msgid "No"
msgstr "否"

#: bridgedb/https/templates/options.html:87
msgid "none"
msgstr "無"

#. TRANSLATORS: Please make sure the '%s' surrounding single letters at the
#. beginning of words are present in your final translation. Thanks!
#. TRANSLATORS: Translate "Yes!" as in "Yes! I do need IPv6 addresses."
#: bridgedb/https/templates/options.html:124
#, python-format
msgid "%sY%ses!"
msgstr "%s是%s！"

#. TRANSLATORS: Please make sure the '%s' surrounding single letters at the
#. beginning of words are present in your final translation. Thanks!
#. TRANSLATORS: Please do NOT translate the word "bridge"!
#: bridgedb/https/templates/options.html:147
#, python-format
msgid "%sG%set Bridges"
msgstr "%s取得%s橋接器"

#: bridgedb/strings.py:43
msgid "[This is an automated message; please do not reply.]"
msgstr "[呢個係自動回覆訊息。請唔好回覆。]"

#: bridgedb/strings.py:45
msgid "Here are your bridges:"
msgstr "呢個係你嘅橋接器："

#: bridgedb/strings.py:47
#, python-format
msgid ""
"You have exceeded the rate limit. Please slow down! The minimum time between\n"
"emails is %s hours. All further emails during this time period will be ignored."
msgstr "你已超過速度限制。請減慢速度！電郵之間嘅最短時間為%s個小時。呢段時間內全部其他郵件將被忽略。"

#: bridgedb/strings.py:50
msgid ""
"COMMANDs: (combine COMMANDs to specify multiple options simultaneously)"
msgstr "指令：(可將多個指令組合一齊以便同時指定多個選項)"

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate the word "BridgeDB".
#: bridgedb/strings.py:53
msgid "Welcome to BridgeDB!"
msgstr "歡迎使用BridgeDB！"

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate the words "transport" or "TYPE".
#: bridgedb/strings.py:55
msgid "Currently supported transport TYPEs:"
msgstr "目前支援嘅傳輸類型："

#: bridgedb/strings.py:56
#, python-format
msgid "Hey, %s!"
msgstr "嘿，%s！"

#: bridgedb/strings.py:57
msgid "Hello, friend!"
msgstr "朋友，你好！"

#: bridgedb/strings.py:58 bridgedb/https/templates/base.html:90
msgid "Public Keys"
msgstr "公匙"

#. TRANSLATORS: This string will end up saying something like:
#. "This email was generated with rainbows, unicorns, and sparkles
#. for alice@example.com on Friday, 09 May, 2014 at 18:59:39."
#: bridgedb/strings.py:62
#, python-format
msgid ""
"This email was generated with rainbows, unicorns, and sparkles\n"
"for %s on %s at %s."
msgstr "呢個%s嘅電郵使用rainbows、unicorns同sparkles產生，時間係%s嘅%s。"

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "BridgeDB".
#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Pluggable Transports".
#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Tor".
#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Tor Network".
#: bridgedb/strings.py:72
#, python-format
msgid ""
"BridgeDB can provide bridges with several %stypes of Pluggable Transports%s,\n"
"which can help obfuscate your connections to the Tor Network, making it more\n"
"difficult for anyone watching your internet traffic to determine that you are\n"
"using Tor.\n"
"\n"
msgstr "BridgeDB可提供幾種%sPluggable Transports%s嚟橋接，\n幫你令人混淆咁連接到Tor洋蔥路由網絡，透過監視你嘅\n網絡流量嚟確定你正使用Tor洋蔥路由會更加困難。\n\n"

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Pluggable Transports".
#: bridgedb/strings.py:79
msgid ""
"Some bridges with IPv6 addresses are also available, though some Pluggable\n"
"Transports aren't IPv6 compatible.\n"
"\n"
msgstr "仲有啲具有IPv6位址嘅橋接器，雖然有啲Pluggable\nTransports同IPv6唔相容。\n\n"

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "BridgeDB".
#. TRANSLATORS: The phrase "plain-ol'-vanilla" means "plain, boring,
#. regular, or unexciting". Like vanilla ice cream. It refers to bridges
#. which do not have Pluggable Transports, and only speak the regular,
#. boring Tor protocol. Translate it as you see fit. Have fun with it.
#: bridgedb/strings.py:88
#, python-format
msgid ""
"Additionally, BridgeDB has plenty of plain-ol'-vanilla bridges %s without any\n"
"Pluggable Transports %s which maybe doesn't sound as cool, but they can still\n"
"help to circumvent internet censorship in many cases.\n"
"\n"
msgstr "此外，BridgeDB有普通嘅橋接器%s，無任何\nPluggable Transports %s，或者聽起嚟唔型，但\n仍有助於規避好多情況下嘅網絡審查。\n\n"

#: bridgedb/strings.py:101
msgid "What are bridges?"
msgstr "咩係橋接？"

#: bridgedb/strings.py:102
#, python-format
msgid "%s Bridges %s are Tor relays that help you circumvent censorship."
msgstr "%s橋接器%s係Tor洋蔥路由轉向站，可幫你規避審查。"

#: bridgedb/strings.py:107
msgid "I need an alternative way of getting bridges!"
msgstr "我需要另一方式做橋接！"

#: bridgedb/strings.py:108
#, python-format
msgid ""
"Another way to get bridges is to send an email to %s. Please note that you must\n"
"send the email using an address from one of the following email providers:\n"
"%s, %s or %s."
msgstr "另一取得橋接嘅方式係電郵到%s。請注意，你須\n使用下列電郵提供者嘅位址嚟寄電郵：\n%s、%s或%s。"

#: bridgedb/strings.py:115
msgid "My bridges don't work! I need help!"
msgstr "橋接器無法正常運作，我需要幫助！"

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Tor".
#: bridgedb/strings.py:117
#, python-format
msgid "If your Tor doesn't work, you should email %s."
msgstr "如果Tor洋蔥路由無法運作，可電郵到%s。"

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Pluggable Transports".
#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Tor Browser".
#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Tor".
#: bridgedb/strings.py:121
msgid ""
"Try including as much info about your case as you can, including the list of\n"
"bridges and Pluggable Transports you tried to use, your Tor Browser version,\n"
"and any messages which Tor gave out, etc."
msgstr "盡可能包含最多有關你情況嘅資訊，包括你嘗試使用過嘅\n橋接和Pluggable Transports清單、Tor洋蔥路由瀏覽器版本，\n以及Tor洋蔥路由顯示嘅任何訊息。"

#: bridgedb/strings.py:128
msgid "Here are your bridge lines:"
msgstr "呢個係你嘅橋接線路："

#: bridgedb/strings.py:129
msgid "Get Bridges!"
msgstr "取得橋接器！"

#: bridgedb/strings.py:133
msgid "Please select options for bridge type:"
msgstr "請選取橋接器類型："

#: bridgedb/strings.py:134
msgid "Do you need IPv6 addresses?"
msgstr "你需要IPv6位址嗎？"

#: bridgedb/strings.py:135
#, python-format
msgid "Do you need a %s?"
msgstr "你需要%s嗎？"

#: bridgedb/strings.py:139
msgid "Your browser is not displaying images properly."
msgstr "你嘅瀏覽器唔能夠正確顯示圖像。"

#: bridgedb/strings.py:140
msgid "Enter the characters from the image above..."
msgstr "輸入上面圖像中嘅字元…"

#: bridgedb/strings.py:144
msgid "How to start using your bridges"
msgstr "點樣開始使用橋接器"

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Tor Browser".
#: bridgedb/strings.py:146
#, python-format
msgid ""
"To enter bridges into Tor Browser, first go to the %s Tor Browser download\n"
"page %s and then follow the instructions there for downloading and starting\n"
"Tor Browser."
msgstr "將橋接器輸入到Tor洋蔥路由瀏覽器，請首先前往%s Tor洋蔥路由\n瀏覽器下載頁面%s，並按照頁面上嘅指示下載同啟動Tor洋蔥\n路由瀏覽器。"

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Tor".
#: bridgedb/strings.py:151
msgid ""
"When the 'Tor Network Settings' dialogue pops up, click 'Configure' and follow\n"
"the wizard until it asks:"
msgstr "當「Tor洋蔥路由網絡設定」話匣彈出時，撳〔設定〕，然後按照\n指示，直到其要求："

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Tor".
#: bridgedb/strings.py:155
msgid ""
"Does your Internet Service Provider (ISP) block or otherwise censor connections\n"
"to the Tor network?"
msgstr "你嘅網絡服務提供者(ISP)會唔會阻擋或過濾Tor洋蔥路由網絡嘅連線？"

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Tor".
#: bridgedb/strings.py:159
msgid ""
"Select 'Yes' and then click 'Next'. To configure your new bridges, copy and\n"
"paste the bridge lines into the text input box. Finally, click 'Connect', and\n"
"you should be good to go! If you experience trouble, try clicking the 'Help'\n"
"button in the 'Tor Network Settings' wizard for further assistance."
msgstr "選取〔是〕，然後撳〔下一步〕。要設定新橋接器，請複製同\n將橋接線路貼到文字輸入匣中。最後，撳〔連接〕。\n如果遇到麻煩，請嘗試撳「Tor洋蔥路由網絡設定」嘅〔説明〕\n尋求進一步協助。"

#: bridgedb/strings.py:167
msgid "Displays this message."
msgstr "顯示此訊息。"

#. TRANSLATORS: Please try to make it clear that "vanilla" here refers to the
#. same non-Pluggable Transport bridges described above as being
#. "plain-ol'-vanilla" bridges.
#: bridgedb/strings.py:171
msgid "Request vanilla bridges."
msgstr "請求Vanilla橋接器。"

#: bridgedb/strings.py:172
msgid "Request IPv6 bridges."
msgstr "請求IPv6橋接器。"

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate the word the word "TYPE".
#: bridgedb/strings.py:174
msgid "Request a Pluggable Transport by TYPE."
msgstr "按照TYPE請求Pluggable Transport。"

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "BridgeDB".
#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "GnuPG".
#: bridgedb/strings.py:177
msgid "Get a copy of BridgeDB's public GnuPG key."
msgstr "取得BridgeDB公共GnuPG鎖匙。"
